現時d 小學生畢業仲會唔會寫紀念冊

以前無whatsapp,facebook果d 咁方便，要寫低自己d 資料係紀念冊上面等班同學可以揾返你
唔知現時d 小學生畢業仲會唔會寫紀念冊

會呀，見住啲死𡃁仔上堂嗰時傳來傳去，以為我盲

仲有交換聖誕卡

你做老師? 估唔到呢樣野仲保存緊

仲會寫聖誕卡
我以為fb/wtsapp 就咁講句聖誕快樂就算

細個最鍾意地址個到填埋啲戇鳩嘢
咩住地球呀，銀河系個啲

呢家個啲應該係交換支那app抖音id

萬里長城長又長，你我友誼比它長
My pen is blue. My friend is you

諗起都覺7

以前有篇網上小說好似叫啊藍一年紀念冊
幾好睇

血型係K型

記住M→→→→→→記住E

記住「m」「e」♀♂→→→記住me

諗番起原來友誼永固係我人生講既第一個大話

雖然係咁講，但係細路仔啲友誼係最撚正

小學同佢同班之後拍拖
升中就散左
估唔到畢左業又撞返
間唔中都有打下友誼波

紀念冊入面d人又有幾多會揾返

小學紀念冊仲keep住佢痴左張A4紙寫既野

寫咩野呀

通常咁寫都係d以為好好笑既男仔

依加打電話搵番紀念冊啲小學同學人地心諗你係咪痴左線

會俾埋阿sir同miss
有個阿sir每個同學都寫同一句
擺明hea鳩你

小學雞邊有手提電話，多數都係屋企電話，或者一個英文全名配出生年份既yahoo email
可能電話都轉鬼左, 打唔通了

阿sir可能寫左十幾年，都睇化了，一時既分離大個睇返都無咩野

記得有D女仔同學仲用公仔膠紙封住個頁
驚死我俾另一同學寫時
佢會掀黎睇